仲有冇人記得過咗身嘅手足？

人死不能復生 我做到嘅唔多 唯有寫首歌紀念佢哋
提醒自己同其他人 佢哋付出咗幾多
希望大家唔好白廢佢哋心血 繼續行落去

Pish

幫你推

再推下

push

推

繼續推

唔會忘記 縱然太多 我都不會忘記
感覺有1萬人
狗方宣佈的人數 我唔信